狗直升機紅磡上空監視小心包抄 真係要諗下無必要一定黑色衫分散注意

狗直升機紅磡上空監視小心包抄

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

講左幾個月

依家九龍城上空

黑色係確保佢地搵唔到確切證據告得你入

而家到土瓜灣上空

而家公主道上空

推

土瓜灣拉左手足又係有直升機

係你哋可以話換 衫但係當場拘捕嗰陣時啲狗好容易就係追黑衫 如果全部人係白色黃色七彩 對啲狗來講真係會比較困難